好似timing唔係好啱，但係有無人想天光前幫手執返哂d垃圾?

琴日先笑9完d廢老無家教😢

起碼四點返去先叫安全..

返去俾人拉呀？
唔認得你都認得個P牌

我想講5，6點個d時間，唔係依家...可以表達得唔係太清楚...sor

你去啦270235

洗唔洗返立法會幫佢裝修返？

一於交俾樓主去辦啦

執完俾2舊水你當車馬費